這一點，再加上出色的表演和導演的力作轉變，應該足以使它成為任何喜歡自己的LGBTQ電影的人的必看之作。 女同性戀的愛情故事在《我們兩個》中成為驚悚片，約翰·保羅·金，2021年2月4日，華盛頓刀鋒報 
 可惜的是，即使是最好的二合一筆記本電腦也無法給你帶來電影院或50英寸電視的華麗效果，但高清晰度卻能讓觀看樂趣最大化。 最好的二合一筆記本電腦:努力工作，努力玩這些多才多藝的選擇 
 作為一名剛剛退休的教師，她開闢了一條新的道路，在圖書館和電影院向當地觀眾播放經典電影，她想在自己的演講中加入PowerPoint。 她90歲了，意大利人。 我30多歲了，是半個印度人。 這就是為什麼我們是最親密的朋友。 Raj Tawney, 2021年1月27日，華盛頓郵報 
 作為額外的獎勵，如果你沒有3D電視和3D藍光播放器，但有一些帶有3D光盤的藍光設備，你可以通過PlayStation VR頭盔觀看它們，並重現電影院的體驗。 最佳虛擬現實頭盔:讓你的娛樂生活|埃裡克·Alt | 2021年1月11日|大眾科學 
 一些影院在2020年3月下旬開始重新開放，但票房銷售低迷，因此中國國家電影局幾天後撤銷了這一決定，關閉電影院至7月20日。 電影院死了嗎? 當然不是在中國，娜奧米·徐 
 第二民國也被認為是韓國電影的又一個黃金時代。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 作為對電影配額削減的回應，韓國對票房徵收了“電影稅”。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 上映42年後，《教父》給美國影壇投下了長長的陰影。 The Alterna-“教父”:“最暴力的一年”|尼克·施格| 2014年12月30日|每日野獸 
 朴槿惠總統理解電影的宣傳力量。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 電影服務公司向他透露，索尼將於12月25日上映該片。 索尼電影《採訪》最終如何登陸影院|Marlow Stern | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 事實上，她在保管它們方面遇到了最大的困難，因為附近沒有電影院。 巴格達的Boswell。 訴盧卡斯 
 在我嫁給他之前，我確實從未看過電影，我也不敢肯定這是不是他的第一次。 巴黎遠景|海倫·達文波特·吉本斯 
 在如此短暫的訪問中，我不能假裝對這家電影院瞭解了很多，但我瞭解了一些事實。 冒險與熱情 訴盧卡斯 
 在戰爭爆發前的幾年裡，電影受到了越來越多的關注，如果不是完全欣賞的話。 龐奇先生的《現代英格蘭史》第四卷|查爾斯·l·格雷夫斯 
 郵局是雜貨店的附樓，簡的電影晚會上沙丁魚就是在那裡賣的。 每週一次|艾倫·亞歷山大·米爾恩